金正恩登陸太陽

前天上午9時許，金正恩在外國記者陪同下視察朝鮮航天局時宣布：10年內，要讓朝鮮太空人登陸太陽！一位美國記者問道，：太陽那麼熱，怎麼登上去？頓時，全場鴉雀無聲，大家不知道該怎樣回答。金大將軍站立起來，用右手理了理額頭的髮絲，用左手揮了兩下，緩緩說道：我們天黑去！全場的朝鮮人含著熱淚鼓起了雷鳴般的掌聲....